陳奕迅加林狗唱出叱咤30年 真係睇到好感動！

01呢啲垃圾有無資格話人係林狗

你愈睇愈屌人地愈開心係到數view 數錢